澳門除左賭場，仲有咩好行

黎緊去玩一日，大家有咩建議

沙圈

18桑拿

去祐漢食野

仙樂都
回力

無

吉源

打風

去三盞燈紅街市果邊食野

唔係去揼骨

馬交得兩樣野做 自己諗諗邊兩樣

去18桑拿點會係揼骨

打令

賭唔啱得翻黃

打令2

叫雞

去得澳門唔係賭錢就去叫雞

唔會去叫雞